今日第三次掃桿道考車又肥左，仲考唔考好

我五次都肥, 之前報左準備考第六次

今次衰乜

有冇檢討過點解肥

唔會考到攰咩

太接近物體，兩次都係衰呢個

警覺性低

唔好考喇 哂錢 又唔喺搾車搵食

用左兩皮

就算比你考到，第日揸車都係對道路構成危險

唔知你係衰運氣定實力
如果你係覺得自己實力唔掂嘅，真係建議你唔好揸車

掃捍捕係有啲運氣成份既
我都3take fail 黎緊第4take

唔好害人啦 慳返啲錢
搭的士啦

2 take pass唔到真係唔建議渣車

師傅話我太緊張

考到懷疑人生

你考到牌揸車出街仲緊張，考車已經少咗好多車俾壓力你

我反而學車師父坐隔離仲緊張d，考嗰陣完全唔緊張 因為個官唔會屌你

而家係放唔低之前付出時間同金錢

我個師傅已經好好，教得又好，但自己都衰左

考, 繼續抽快期考

運氣遊戲嚟啫，當買六合彩

考牌官吹毛求疵，為交數。唔係仲有咩原因（利申：比佢地鳩屈犯錯)

你都on9.. 考試同有人係隔離罵你一定緊張好多

掃桿埔最緊要慢入快出
剔得太接近物體多數都係聖保祿醫院/酒店/南華會是但一範
我諗你應該練下個距離感，一有野同平時安全距離唔同樣就即時減速睇下邊part 錯